38歲男洞房時察覺手感不對，揭發65歲妻謊報年齡：其實我73

愛情前面「年齡」不是問題，南韓一名38歲網紅日前開心宣布和一名65歲女子結婚，正當大家紛紛獻上祝福之際，近日他卻在直播時突然向外界公開道歉，指他對於結婚一事有所欺瞞，原來他的妻子真實年齡是73歲，並非是外界所知的65歲。

根據《中國報》報導，南韓38歲網紅波仔日前開心宣布結婚喜訊，2人年紀雖然相差很多，但他表示，和妻子是在一次做志工時認識，當時和她四目相對後就確認了彼此的愛意，兩人進而開始交往，甚至決定一起迎接人生大事。

正當兩人計畫舉行婚禮時，新娘的妹妹卻強烈反對，所以最後只能等到新娘妹妹離世後才正式結婚。喜訊曝光後，在網路上引發一陣熱議，不少網友也紛紛獻上祝福。

不過，近日波仔卻突然在YouTube開直播向外界道歉「不該騙大家…」，他表示「妻子的真實年齡其實是73歲，並非是外界所知的65歲」。

波仔透露，2人剛認識時，妻子因擔心被他嫌老，因此謊報了接近10歲，直到2人結婚洞房花燭夜時，發現手感根本就不只65歲，追問之下才發現她的真實年齡。對此他也提到，並不會因此而介意，畢竟2個人的年齡加起來都將近百歲了，不會在乎這一點數字，他甚至認為「無論是65還是73，她始終都是我最美的新娘」。

CLS

和妻子是在一次做志工時認識，當時和她四目相對後就確認了彼此的愛意

探訪老人院？

想知有咩分別

好有錢?
就有得分

65同73⋯⋯
其實有乜分別？

少女唔鋤愛呀婆

王耀霆同學，幾時出黎飲野

唔想知

驅風煲老藕㗳得過

笑死

65歲同73歲既手感有咩唔同

驅風

手感唔似65歲 睇嚟煲老藕經驗好豐富

幾有母子相

他甚至認為「無論是65還是73，她始終都是 ... 乾乾的」。

冇經驗點會識摸..

條中佬可以憑手感察覺到個差別，都幾勁吓

佢又知手感唔啱？

食過夜粥

又嚟呢首歌

有請棋靈王巴打出嚟解答吓

65同73都分到
證明係耆齡專家

73歲早d死，正

佢點識分73定65嫁。。

摸一下就分到幾多歲 呢位師兄食過既啊婆歲數範圍到底係幾多

有分別咩

前度是65歲

孤兒院

肛交基單嘢點？

好不安

唔係, 你誤會左啦
佢係一渣就知呢個感覺唔似六十歲 咁應該覺得對野係更加老
換言之 佢有過同六十歲左右既交手經驗, 但要一下知道 應該十分老道
O MY GOD....

食開老人家

仲好，早d有得分

度友食好多呀婆?
點會識分幾歲咩手感.....
唔通韓仔3歲到80歲都食過

對唔住...

但真係唔想知

沙漠之鷹

咪好，佢目標都係份遺產，而家更快一點

正呀你嫲嫲屎忽gutgut

其實有冇人搵SP係搵D 6,70歲既呀婆

真愛

佢知道分別...食家黎...

王同學出黎同人對質打架又敢，但同中同聚竟然唔敢

正呀

婆婆，我不想努力了

所以咪就係點摸一下就知。。

Cls

我不想努力了

有聲.....

當你日日鋸扒食開medium well
突然隊塊well done出嚟 應該都分到

7成熟

乜撚野手感

我究竟睇佐d 咩

識食一定食阿婆，好快有得繼承遺產

老薑控

好撚鳩

差幾耐可以攞到錢既心情影響到手感

點解你會知嘅？

佢又知65歲應該係咩手感

我懷疑香港大部份年過60嘅男人都唔知道65同75嘅手感差別喺邊

驅風師

摸邊個位分得出........

點樣可以分得出65歲係咩手感
佢有經驗？

只能等到新娘妹妹離世後才正式結婚
有無形事成份？

支持你狙擊佢

個妹後生啲都行先

巴打你好似發現咗啲嘢

咁似sandra oh 有明星相 正

用撚插乾田

分分鐘佢阿媽仲細過佢老婆

食過返尋味LV99

邊有狙擊佢我約中同食飯炸

63同75都摸得出

有乜撚嘢分別呀屌

樓主pin this

你地笑人嘅同時 人地已經繼承咗幾位婆婆嘅家產 退休了

洞房花燭夜時，發現手感根本就不只65歲 咁有經驗

驅風師

食飯定飲嘢先

做齊曬都得姐

樓主點會pin自己啊

等新娘個妹死咗先 點知佢會死先

睇唔到樣，fail

屌你老母

喂正喎 你嫲嫲屎忽吉吉

閪啊！正確答案永遠係閪啊！沙漠之丘

呢個睇到

點解佢會知手感唔對

唔好問啦，冇人想知呀

PIN THIS

明明係well done同over done。。

阿妹強烈反對，要等阿妹離世先結婚，會唔會…

蒲精樣

63同64有乜分別

過咗更年期唔會有懷孕風險
想點砌都得

其實仲好
65歲要搵多個35歲
73歲可以搵個27歲

晚晚中出

專業測齡師
手感就知年齡

點撚樣手感唔啱
條仔應該食開65歲

阿婆啲肌肉冇哂彈性
對波揸落去好似啲過期肉咁又臭又霉
個西乾到水都冇滴
加上肌肉流失鬆弛哂既情況下雖然乾但應該好鬆好易入
但磨下磨下乾爭爭, 應該好似磨木筒咁
諗下都想嘔

下,結婚前無扑過???

到底食過幾多件65先可以一揸就知對方報假數

會有咩分別

師兄幾歲？唔好咁sad
年紀大咗唔使下下咁激情

食73歲之前，佢已經食過65歲，發覺手感唔對路，所以一試便知龍與鳳

唔想努力了真人真事

唔fact check嘅後果

博出位

拉

手感

早成8年拎到遺產

少女唔鋤

上倒YouTube?

睇錯
仲以為支那狗

畢竟2個人的年齡加起來都將近百歲了，不會在乎這一點數字……

發現手感不對
姐係話佢以前都揸過65歲嘅波

跳舞群組

屌你好撚mean😂

證明係真愛，條友真心鍾意阿婆

我都想問點解佢會知道有分別

咁咪仲好，快啲分錢…

老人控, 我地唔識分, 要玩開有經驗先知

我睇左啲乜

手感根本就不只65歲

已經唔係第一次食？

60同70有咩分別

少女唔鋤愛阿婆

食開呀婆
一摸就知有咩分別

唔想知有咩分別
幫你改翻啱

可能個男覺得73歲仲正呢

洗撚手感盲撚左

65歲都食得落

耆齡王

我個重點擺咗喺
最後只能等到新娘妹妹離世後才正式結婚

佢個youtube係得佢兩個嘅片
即係同個阿婆一齊先開始做KOL? 係咪生意黎

乾田婆？

新娘的妹妹卻強烈反對

橫豎都係鬆㗎啦！差果幾年又有乜所謂！

阿姨 阿婆，我不想努力了

點解佢會知65歲係咩手感

佢一定食好多先知

即係佢食過所以先細分到

點解佢知道65歲咩手感咁撚專業

65歲仲會有少少彈性 表面尚算光滑 摸上手就好似豆袋cushion咁 而73歲就好似漏氣氣球咁 奶房形狀偏長身 表面有明顯皺紋同老人斑 波底大概會去到肚臍位上2吋 乳頭明顯會變長同變深色

利申 睇左15年還曆片+夢想性伴侶係甄妮

知道有咩分別 都証明佢有返咁上下經驗

我想知點解佢會知65同73歲個手感

佢點知的

你啱

食多幾件65同73你就會知架啦

神人啊！咁都頂得順，請受徒兒一拜！

每次見到啲驅風post都要聽一次

神之手

要食幾多阿婆先可以練到有手感？

佢做咩嚟

佢哋話呢條友係我嚟

呃左連登5000正評，但冇料爆

你讀sjacs,出黎聚一聚咪知岩唔岩

點解佢會知有分別

38搞65歲係咩玩法

棋靈王

識食

聚你老尾咩，我識你老鼠啊

佢老婆報細十年有咩用
報細廿年唔合理所以唔做
73報65一樣嘅啫 睇唔出嘅 所以就咁報

咁一撚樣又報細嚟做乜

紅酒咩 82年83年唔同
我諗真係耆齡王先知

耆 齡 皇 帝

手感?

約人對質打架又即出

19:14 開始

啤梨頻道 啤梨晚報 20201123 Part 4 「回港易」今開始Everybody Ready？/一波未空一波再起：疫情真兇逍遙法外餐飲零售白狗當災/確診者獲派五千陳肇始卸責唔關佢事
25,271 views

發現手感根本就不只65歲
點樣分 65 同73

笑到死

佢點知手感有咩唔同架

痴線
樓主請pin

吹咩，你咬我食

咁我日日都搵你啦

咁都分得到 依位師兄都應該食唔少

55碎都頂唔順啦，73.......

清真係能人所不能

對此他也提到，並不會因此而介意，畢竟2個人的年齡加起來都將近百歲了 好幽默

食開65所以一搓就知道分別

都比佢屌過？

食家嚟喎

65同73都分到，應該好有經驗

手感不對

兩情相悅 可喜可賀

正當兩人計畫舉行婚禮時，新娘的妹妹卻強烈反對，所以最後只能等到新娘妹妹離世後才正式結婚。

上面咁多巴打問有咩分別
你地自己親身試下65歲同73歲阿婆就會知

利申：唔想知

王同學

支持
舊同學梗係要見吓啦

宇狗淆

喺胃腩度𠝹番幾刀
一樣做得出當年咁型喎

回復當年英姿

好mean

唔好問,你會驚

應該係假架

pin this

d友who？

講咩

發現手感根本就不只65歲
係咪已經食咗好多個

條走數狗扮張相入面個個唔係自己

支持 追蹤佢
每個post搶一貼佢個撚樣出黎（建議cut剩佢）
貼到找數為止

靠你幫手啦

為咗一棵樹放棄成個森林

所以最後只能等到新娘妹妹離世後才正式結婚

嗰棵係松柏樹黎

阿姨
我不想努力了

CLS

手感上65同73有咩分別？

點解佢知65歲個手感係點？

又等少幾年

怕姐姐比人
呃晒啲錢然後孤獨終老

個樣有啲似
兩母子夾計做戲？

從佢手感e 一part已經可以條友食開老人院果type

即係佢之前揸過73歲

發現手感根本就不只65歲

到底呢條友食左幾個呀婆
先可以用手感判斷到65定70

出現了

食家

早啲拎到遺產

清 咁你有冇食過